點解炒黃牛犯法，但炒樓唔犯法？

因為炒樓有俾稅

試下買飛經律師

正確
因為樓宇買賣屬於制度一部份被規管
黃牛係制度以外並且破壞制度既嘢

黃牛政府無水分 樓政府有水分

我同你老母炒飯

根本所有炒賣都唔道德
炒樓 炒iphone 炒飛
炒家本質上就係直接從真正用家身上搾取價值
即使係所謂炒股 股票市場本意係channel多餘資金去有potential嘅project度促進發展